DradDropD
---

Существует масса решений для сортировки списков, например nestable, sortable, tableDTD, tableSorter и прочих, которые имеют широкий функционал, но при этом — большой код.

DragDropD использует jQuery, имеет компактный код (меньше 2 КиБ в минимизированном виде) и предусматривает перемешивание элементов (относительно позиционированных) в пределах родительского контейнера по вертикальной оси.

Весь ход мыслей прокомментирован в JavaScript.

---

Основано на коде от Michael Rafaylik (rafaylik)
http://habrahabr.ru/post/193004/